/* 
  Localizable.strings
  TTS Voca

  Created by 정지환 on 25/08/2019.
  Copyright © 2019 Jihwan Jung. All rights reserved.
*/

// TAB BAR CONTROLLER(GLOBAL) -START-
"Edit" = "편집";
"Voca" = "단어장";
"Cancel" = "취소";
"Word" = "단어";
"Mean" = "뜻";
"word" = "단어";
" words" = "단어";
"Total learnings" = "총 학습 횟수";
" times" = "회";
"Remove" = "삭제";
"Delete" = "삭제";
"Yes" = "예";
"No" = "아니오";
"Ok" = "확인";
"Done" = "완료";
"Next" = "다음";
"Settings" = "설정";
"Save" = "저장";
// TAB BAR CONTROLLER(GLOBAL) --END--


// Bean
"Global Dict" = "전역 사전";

// FirstTab -START-
// VocaListVC
"Tag" = "태그";
"Align" = "정렬";
"All" = "모두"; // 이거 대문자가 맞나?
"Align Review required" = "복습 필요 순";
"Align Creation date" = "생성 일자 순";

"There is no voca selected." = "선택된 단어장이 없습니다.";
"There is not enough slots to make more voca." = "슬롯이 부족해서 단어장을 더 만들 수 없어요.";
"Expand" = "확장하기";
"Allow notification" = "알림 허용";
"Do not allow notifications" = "알림 허용하지 않음"; //  vs Notification not allowed
"Ebbinghaus notifications have been set." = "에빙하우스 알림이 설정되었습니다.";
"Ebbinghaus notifications are not available.\nPlease check your settings." = "에빙하우스 알림을 사용할 수 없습니다.\n설정을 확인해주세요.";
"Please select a task to run." = "실행할 작업을 선택해주세요.";
"Turn off notifications" = "알림 끄기";
"Turn on notifications" = "알림 켜기";
"Do you want to turn on notifications for the selected voca?" = "선택한 단어장의 알림을 켜시겠습니까?";
"You have turned on notifications for the selected voca." = "선택한 단어장의 알림을 켰습니다.";
"Do you want to turn off notifications for the selected voca?" = "선택한 단어장의 알림을 끄시겠습니까?";
"You have turned off notifications for the selected voca." = "선택한 단어장의 알림을 껐습니다.";
"Are you sure you want to delete\nthe selected vocabulary?" = "선택한 단어장을\n삭제하시겠습니까?";
"Deleted selected voca." = "선택한 단어장을 삭제했습니다.";
"This voca has been deactivated due to lack of slots.\nPlease check your account slot count." = "슬롯 부족으로 비활성화된 단어장입니다.\n계정 슬롯 개수를 확인해주세요.";
"Select voca" = "단어장 선택";
" items" = "개 항목";
"Are you sure you want to delete\nthe selected vocabulary?" = "선택한 단어장을\n삭제하시겠습니까?";
"Deleted selected voca." = "선택한 단어장을 삭제했습니다.";
"Review" = "복습 필요";


// VocaDetailVC
"Touch a word to hear it.\n(You must turn off mute switch.)" = "단어를 터치해서 발음을 들을 수 있어요.\n(무음 모드를 해제하셔야 돼요.)";
"Show all" = "모두 보기";
"Word only" = "단어만 보기";
"Mean only" = "뜻만 보기";
"Learning" = "학습하기";

"Notification" = "알림";
"Creation date" = "생성 일자";
"Word count" = "단어 개수";
"Total learnings" = "총 학습 횟수";
"Total learning time" = "총 학습 시간";
"Due date" = "학습 예정일";
"Ebbinghaus level" = "에빙하우스 단계";
"Undecided" = "미정";
"Unlearned" = "미학습";

// Eidt voca word
"Edit word" = "단어 편집";

// EditVocaWordVC
"You can register up to 20." = "최대 20개까지 등록할 수 있습니다.";
"The minimum word count is 4." = "최소 단어 개수는 4개입니다.";
"Line" = "";
" is empty." = "번째 행이 비어있습니다.";
"Are you sure you want to delete the word?" = "단어를 삭제하시겠습니까?";
"Add word" = "단어 추가";

// New voca & Edit voca data
"New voca" = "새 단어장";
"Edit voca" = "단어장 편집";
"Tag color" = "태그 색상";
"Voca title" = "단어장 이름"; // Voca name? 이모한테 물어보기
"Language" = "언어";
"Word count" = "단어 개수";
"Preview" = "미리 보기";
"Please enter a vocabulary name." = "단어장 이름을 입력해주세요.";
"Select" = "선택하기";
"Please select a language." = "언어를 선택해주세요.";

// Preview VC
"Close" = "닫기";

// WordFormVC
"Enter word" = "단어 입력";

// LearningVC
"Learning completed" = "학습 완료";
"Are you sure you want to cancel the learning?" = "학습을 취소하시겠습니까?";
"No dictionary" = "사전 없음";
"Please set the dictionary in the Settings tab." = "설정 탭에서 사전을 설정해 주세요.";


// FirstTab --END--


// SecondTab -START-
"My Info" = "내 정보";
"My voca" = "내 단어장";
"Slot count" = "슬롯 개수";
"Total exp" = "총 경험치";
"Total learning time" = "총 학습 시간";
"Today's learning time" = "오늘의 학습 시간";
"Last 7 days learning history" = "지난 7일간의 학습기록";
"no data" = "기록 없음";
" slots" = " 개";
"Unit" = "단위";

// SecondTab --End--


// ThirdTab -START-

// header titles
"Account" = "계정";
"Ebbinghaus" = "에빙하우스";
"Notification" = "알림";
"TTS" = "TTS";
"Short answer questions" = "주관식 문제";
"Dictionary" = "사전";
"Additional features" = "추가 기능";
"Contact us" = "문의하기";

// footer titles
"Essential option for maximum learning." = "학습 효과 극대화를 위한 필수 옵션입니다.";
"After exiting the app, after the time you set, notification the number of voca need to be reviewed." = "앱을 종료한 후 설정한 시간이 지나면 복습이 필요한 단어장 개수를 알려줍니다."; // 많이 이상하다.
"Please turn off the mute mode of your iPhone." = "아이폰의 무음모드를 해제해주세요.";
"During learning, each word will have three levels: multiple choice(native language selection), multiple choice(foreign language selection), and short answer(foreign language input)." = "학습 시 각 단어는 객관식(한국어 선택), 객관식(외국어 선택), 주관식(외국어 입력) 3단계가 출제됩니다.";
"You can set a dictionary for each language you want to learn." = "학습할 언어별로 사전을 설정할 수 있습니다.";
"You must have a mail account registered on your iPhone." = "아이폰에 메일 계정이 등록되어 있어야 합니다.";

// Setting Cell's Labels
"Login" = "로그인";
"Logout" = "로그아웃";
"Ebbinghaus notification" = "에빙하우스 알림";
"What is the Ebbinghaus Forgetting curve?" = "에빙하우스 망각곡선이란?";
"Delayed voca notification" = "밀린 단어장 알림";
"bluPickerPrefix" = "앱을 종료하고";
"bluPickerSuffix" = "분 뒤"; // minutes after exiting the app
"TTSLabelText" = "TTS 켜기";
"TTS speaking speed" = "TTS 말하기 속도";
"Slow" = "느림";
"Medium" = "중간"; // 이것도;
"Fast" = "빠름";
"Native language" = "모국어";
"What is TTS?" = "TTS란?";
"Short answer question" = "주관식 출제"; // 뭔가 이상
"Dictionary settings" = "사전 설정"; // 뭔가 이상
"Add 50 voca slots." = "단어장 슬롯을 50개 추가합니다.";
"Add 150 voca slots." = "단어장 슬롯을 150개 추가합니다.";
"Send" = "보내기";

"Haus50price" = "₩4,900";
"Haus150price" = "₩9,900";

// Setting Alert
"Notification not allowed" = "알림 허용되지 않음";
"Delayed voca notification are not available." = "밀린 단어장 알림을 사용할 수 없습니다.";
"Ebbinghaus notifications are not available." = "에빙하우스 알림을 사용할 수 없습니다.";
"Login is required." = "로그인이 필요합니다.";
"Failed to send email" = "이메일 발송 실패";
"Please check your device's mail settings." = "기기의 메일 설정을 확인해주세요.";
"Do you want to Logout?" = "로그아웃하시겠습니까?";

// Setting TTS Speech

// Explanation
"Ebbinghaus Forgetting curve" = "에빙하우스 망각곡선이란?";
"Ebbinghaus Survive date" = "(1850년 1월 24일 ~ 1909년 2월 26일)";
"Ebbinghaus explanation1" = "망각곡선이란 독일의 심리학자 헤르만 에빙하우스(Hermann Ebbinghaus, 1885)의 연구에서 등장한 것으로 시간이 지날수록 학습한 내용을 얼마나 잊어먹는가에 대한 그래프입니다.";
"Ebbinghaus explanation2" = "에빙하우스 알림을 켜 놓으시면 이에 따른 최적의 학습효과를 얻을 수 있습니다.";
"Ebbinghaus explanation3" = "복습 알림은 매 학습 후 10분 뒤, 1시간 뒤, 1일 뒤, 7일 뒤, 이후 30일마다 반복됩니다.";
"Ebbinghaus Wikipedia link" = "https://ko.wikipedia.org/wiki/망각_곡선";

// Explanation TTS
"TTS explanation1" = "TTS란 Text-To-Speech의 약자로 등록된 단어를 설정한 언어에 따라 소리 내어 발음해주는 기능입니다.";
"TTS explanation2" = "TTS 사용을 위해선 아이폰 좌측 측면의 무음모드 버튼을 비활성화하셔야 합니다.";
"TTS explanation3" = "TTS 말하기 속도는 1단계부터 7단계까지 설정이 가능하며, 기본 속도는 4단계 입니다.";
"TTS Wikipedia link" = "https://ko.wikipedia.org/wiki/음성_합성";

// Purchase VC
"Attempt payment" = "결제 시도";

// Login VC
"Privacy Policy" = "개인정보처리방침";

// BasicDictionarySelectTVC
"Global setting(default)" = "전역 설정(기본)";
"Global setting" = "전역 설정";
"Language-specific presets(advanced)" = "언어별 사전 설정(고급)";
"Language-specific presets" = "언어별 사전 설정";
"Dictionary settings" = "사전 설정";
"Language list" = "언어 목록";

// DictionarySettingTVC

// Header titles
"DHeader1" = "언어별 사전 사용";
"DHeader2" = "사전 이름";
"DHeader3" = "Prefix, Suffix 자동 입력";
"DHeader4" = "Prefix 수동 입력";
"DHeader5" = "Suffix 수동 입력";
"DHeader6" = "Test URL";

// Footer titles
"DFooter1" = "전역 설정된 사전보다 이 사전을 우선시합니다.";
"DFooter2" = "학습 중에 표시될 사전의 이름입니다.";
"DFooter3" = "등록할 웹 사전에서 'study'를 검색한 뒤 주소창의 URL을 그대로 복사해서 붙여 넣으세요.";
"DFooter4" = "단어를 기준으로 앞쪽에 적힐 문자열입니다.";
"DFooter5" = "단어를 기준으로 뒤쪽에 적힐 문자열입니다. (없다면 비워두세요)";
"DFooter6" = "입력한 Prefix와 Suffix를 이용하여 'study'라는 단어를 검색하는 URL은 위와 같습니다.\n\n링크를 눌러서 제대로 검색 되는지 확인하세요.";

// Dictionary Search
"Dictionary search" = "사전 검색";

// Dictionary Setting
"Use dict" = "사전 사용";




// ThirdTab --END--

"Level 1" = "1단계";
"Level 2" = "2단계";
"Level 3" = "3단계";
"Level 4" = "4단계";
"Level 5" = "5단계";

// After..
"Logged-in to another device." = "다른 기기에서 로그인되었습니다.\n다시 로그인해주세요.";
"There is no voca. Try adding voca!" = "단어장이 없습니다. 단어장을 생성해보세요!";

"bundleTitle" = "밀린 단어장 알림";
"EditSelect" = "선택";
"Add" = "추가";
"Are you sure you want to add shared wordbook?" = "공유된 단어장을 추가하시겠습니까?";
"Added successfully." = "성공적으로 추가되었습니다.";
"Share" = "공유";
